尖沙咀警署，已經舉定黑旗

就咁放左係度?

擺喺度隨時放彈?